點解監獄內既囚犯無足夠營養，但都可以練到咁大隻？

點解監獄內既囚犯無足夠營養，但都可以練到咁大隻

因為唔係香港

收肉當陀地
外面家人入數有優待

體脂低 不代表大隻，bulky

吞精補蛋白質

唔怪得有d 特別瘦

外國啲監獄有gym房，應該都會俾埋足夠嘅營養俾佢地？

因為執得番梘多

但係電影裏面，佢地d身型係好大隻
卡路里每日可能要攝取三千以上
仲要主要食肉，要生肌肉at least 120g per day
政府有咁多閒錢咩

因為假既lo on9

因為佢地跟囚徒健身來練

因為吸晒人地啲蛋白質

因為坐咁多年 慢慢操乜都食足夠

啱啱上網睇話佢地為咗唔俾人打，一有時間就會去舉重，仲要係有咁重得咁重，所以身體唔洗點食都舉到夠大份 。
平日飲食雖然唔夠營養，但夠哂定時同冇乜空間可以打飛機，所以testosterone 夠多唔會影響muscle mass

點解囚犯會唔夠營養？

分分鐘d囚犯食得仲健康仲有營養過好多香港人

點會唔夠營養
爭在好唔好食啫

有冇發覺監獄愈黎愈少人

肯定唔夠健身用既蛋白質

好明顯唔夠蛋白質喎

唔係任揀㗎咩?

屌你老母 仲好過我平時食果d

一人有一隻雞翼

點會，自助餐咩

你咩人種就食咩餐

同學你塊面有蚊喎
啪！
要講咩呀?
Thank you sir 唔該同學

巴打實習下咪知

認真, 想操fit既會吞倉友啲精

電影個的唔係真架

Good morning sir 1
Good morning sir 2...

Lm

Thank you sir 唔該同學

印度人餐餐咖哩

D奶多到你唔想飲

因為囚犯除左做gym冇其他野可以做

早餐

佢地食得豐富過我

係難食 但係人地營養夠架

人地作息固定
超健康

人地有營養師幫佢地，你有冇呀

有無諗過人地係本身大隻，然後入左去坐

唔夠熱量蛋白質，肌肉會跌得好快

互射當蛋白粉

記得有個健美先生都坐過監
係瘦左好多 但對亞洲人講都勁大隻

成碟野車埋去...

因為現實好多人係營養過剩

D屎一定臭撚到仆街

好打個d應該可以食埋人地個餐
夜晚又有白色能量補充液任飲

認真睇過研究係心理反應要增強身體同肌肉先可以係到生存

有菜有蛋有生果，我地平時去食個5x咖喱飯得牛肉，薯仔

香港唔知，美國好多都痴肥

full report:

監房三餐營養均衡過你外面食
食夠操夠瞓夠

要訪問下呀朗

見到亞洲餐係咁 真係

一日4餐定時 坐監無野做日日運動
要大隻有幾難

我一定揀西餐

亞洲餐

surprise motherfucker

屌鬼佬有牛肉
港豬得粥
告鳩懲教處歧視

亞洲餐好似比狗食咁樣

西餐一日得三餐
亞洲餐有四餐

屌個餐宵夜算鳩數啦

Thanks you sir1
Thanks you sir2....

人地唔係冇足夠營養，而係我地根本營養過剩囉好冇？

西餐同印度餐 咪唔使訓教 早午晚都奶茶

其實印度餐睇落都唔錯

瘦底入到去 咁少野食 係會操極都唔大隻
但肥底入到去再操 食依d岩岩好

你諗下個午餐係食粥既 可唔可以計少一餐

你諗下亞洲早午餐同西餐掉轉 可唔可以計多一餐

用奶粉操先會跌好快

有私家餐食 有錢就有得加送

你估太興個杯咩
入面啲奶茶同水應該差唔多